繼721之後有831,仲有乜撚野原因唔跳閘?

有親跳閘post啲人就諸多籍口話唔好唔好
屌你老母政府係最大股東嘅港鐵一次又一次玩鳩香港人
你都仲要俾錢佢賺,俾錢佢玩鳩你
逃稅大鑊又難搞,你唔可以唔交稅俾班仆街警打你
屌你跳閘咁簡單都唔撚做?
好多人勇武唔起跳閘得喇掛
最撚簡單嘅不合作運動都唔肯做,革乜撚野命呀

我唔跳閘
因為我直程唔撚搭啊屌佢老母

屌佢老母

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

屌你老母放黑警入嚟恐襲喇
香港有啲人唔係太多交通option
只要你個option係狗鐵就跳佢老母啦

跳佢老母
點解冇晒啲9月1 9月2推post bot

JUMP

聽日機場見